    # Deploy
    Una vez parado en la raiz del proyecto ejecutar el siguiente comando:
    ```bash
    docker-compose up -d 
    ```
    El aplicativo se encontrara trabajando en el puerto 8082 del localhost
    